【跪低】香港眾志網頁刪除「天朝中共」及「以民主自決為最高綱領」字眼

香港眾志網頁中的政黨簡介與舊版本有出入，新版本刪去原有的「天朝中共」，以及「以民主自決為最高綱領」的字眼。香港眾志主席羅冠聰表示，是於香港眾志常委周庭報名參與立法會補選後和被取消資格前，修改網頁簡介。

羅冠聰解釋，修改簡介並非為選舉，是經過最近一年工作後在字眼上作調整，重申香港眾志的核心思想不變，只是傳訊方式不同。

對於行政會議成員湯家驊指，香港眾志修改網頁簡介是某程度上修正政治立場，羅冠聰表示，要做到尤如湯家驊般的政治轉變有難度，又指香港眾志的核心思想仍是民主自決。

香港眾志秘書長黃之鋒則認為，今次周庭未能參選立法會，反映香港眾志日後不能再參與選舉，雖然香港眾志在議會內影響力跌至零，但相信社會影響力會不跌反升。

選舉近了，我們應當悔改

要做到尤如湯家驊般的政治轉變有難度

等睇退黨
又攪過一個新組織

直接改做支持一國一制嘛

唔怕，民建聯都改過黨綱

晒氣啦，刪完佢都可以話唔信你，
選舉主任（其實係中共）主觀感覺凌駕一切

我屌你係就加我黨堅決擁護習近平新時代中國特色社會主義制度

要玩就玩盡佢

都dq咗...
刪乜㞗...

雖然好撚憎中箭班on9仔
但佢咁樣直線抽擊真係好正

佢地3個係香港政治生命已俾土共扼殺

要經歷淚灑雪廠街先能夠升lv到佢個地步

基本上全部年青反對派都係
雨傘之後中共要清算一代人

改正都改梗係改做'支持一黨專政'

呢個post笑到我gap gap聲
抽得幾好

梁天琦咪試過DQ前刪囉
單係答信時, 已去刪
都DQ

選舉主任就是上帝, 佢話你唔真誠就DQ

為咗份人工， 佢地重可以去到幾盡？

正一鴕鳥
人唔笑狗都吠

文革時代
批鬥教育家
批鬥政黨

大佬呀
佢仲想食呢行飯架

黨綱唔駛全體開會投票通過修改?

阿羅三七話改, 就一夜改到？

咁兒戲？

「天朝中共」四隻字就唔會被DQ喎

仲乜？ 怕激嬲共產黨？

驚共產黨唔高興？

佢話改左就改左囉
中共都係咁架喇

當日學民思潮
人同錢搬檔
聽日都可以照做一次